\begin{figure}
	\begin{center}
		\begin{tikzpicture}[domain=-3:3]
			\draw[->] (-3,0) -- (3,0) node[right] {$h$};
			\draw[->] (0, -1.5) -- (0, 1.5) node[above] {$m$};
			\draw[dashed] (-3, 1) -- (3, 1);
			\draw[dashed] (-3, -1) -- (3, -1);
			\draw[samples = 1000, color = red] plot (\x, {(rad atan(\x)) * 2 / pi}) node[right] {};
			\draw[samples = 1000, dashed] plot (\x, {(rad atan(2 * \x)) * 2 / pi})
				node[right] {};
			\draw[samples = 1000, domain = 0:3, color = blue] plot (\x, {(rad atan(3* \x + 1)) * 2 / pi}) node[right] {};
			\draw[samples = 1000, domain = -3:0, color = blue] plot (\x, {(rad atan(3* \x - 1)) * 2 / pi}) node[right] {};
			\node at (-0.2,1.2) {1};
			\node at (-0.3,- 1.2) {$-1$};
			\node at (3.8, 1.2) {\color{blue} $\beta > \beta_c$};
			\node at (3.8, 0.7) {\color{red} $\beta < \beta_c$};
		\end{tikzpicture}
	\end{center}
	\caption{Comportamento della magnetizzazione specifica $m(\beta, h)$ al
	variare del campo esterno $h$, mantenendo costante la temperatura inversa $\beta$.}
	\label{fig:m(beta,h)}
\end{figure}
